被問及封關 陳肇始：要再考慮 正檢視時機

對於坊間有意見希望政府封閉關口，食物及衞生局局長陳肇始表示，一定會考慮加強出入口管制，正檢視那個時間做最有效及如何做。

被問到是否要內地部門同意才可以加強出入境管制，她說與對方的感受無關，又說要實行涉及內地相關單位的措施，雙方需要協調。

陳肇始在一個電視節目又說，在機場和高鐵站試行電子健康申報後，如果沒有問題，便會盡快在不同陸路口岸實施。她說，健康申報有助追蹤緊密接觸者，但有些交通工具沒有座號無法申報，所以實施健康申報的優次不是最高。

陳肇始表示，在不同口岸實施健康申報有不同複雜性，加上新年旅客非常多，當局希望做到追蹤緊密接觸者的效用，亦不想在口岸造成阻塞。

屌佢收皮啦 尋日睇FD張卡寫完冇人理冇人睇

檢視得黎全港都死哂啦 成班高官都弱智

咁撚樣都可以做高管
求其搵個庇護工場既都做到啦

時機就係等足夠病人入嚟香港散播

等到香港成功變成疫埠，咪就係適當時機囉

考慮, 即係可以做啦, 唔係政治上唔可以做啦
咁就應該當機立斷啦

時機過撚左啦，臭閪

手足嚟
攬炒

汕頭都封埋

見親 陳肇 就唔開胃

你搞得黎 香港都收皮

到時被全世界強行封關

根本個決定權係中央手度
sar班官稻草人黎

何柏良已經講到好白，好清楚
呢兩日唔封，可以等收皮

你話要睇上面意思
先封得關
澳門都封啦
邊講得通呀？

個時機就係
當全中國都封城
就係宣布封關既時候

連廣州都封緊

致香港人： 當我們病入膏肓彌留之際， 我們想到的會是什麼？

仲考慮
好似話冠狀病毒考慮緊想唔想在香港爆發啊

見到其他省巿都封城
班狗官咪會改口話會做囉

考慮幾時做最好

屌你老母，一定係越早越好，班官個腦係咪裝屎

連病毒諗緊乜都知

全中國封左=封左等於無封
岩晒時機

條友智障

即係可以封喇

上海北京都封緊

連最近既廣東都開始 你班食屎大既膠官肯做野未

屌你老母仲考慮到幾時啊 係咪要死多幾百人你先肯封關啊屌你老母臭閪

不如檢驗左個腦先

陳肇始
最無聇

武漢人入晒嚟咪封囉

封關啊汕頭已經封關了

無錯 班垃圾唔係為香港做野

尋日個招者都唔太重視袁國勇 因為佢唔肯奶共 淨係比條梁狗講野

琴晚條八婆仲上CCTVB保良局show?

申報有用中囯就唔洗封城
信用監倉系統track到都冇用呀，點解啊，因為感染咗都唔會知，而且人係上萬計

等啲人鄉下翻哂泥香港傳播，先係正確時機？

成日遲幾拍
香港而家需要罷工
同時實行每户禁足
將傳染風險降到最低

屌你老母死撚哂佢先黎封?

時機就係等全中國都封得九九十十個陣
佢地咪施施然話封囉

但個陣幾多人中左獎都真係唔知
根本成班都係庸材

現在就係時機

我諗到時最多只係唔比湖北/武漢人入境 其他大陸人繼續入黎

上年紀+單身+護士+老女人=？

幾廿萬一個月既行政長官
睇甲由王頭打鳩後生
幾廿萬一個月政務司司長
俾散仔屌到啪啪聲
幾廿萬一個月財政司司長
密切注視經濟下行
幾廿萬一個月食衛局局長
等疫情爆先慢慢檢視
屌你老味

香港靠哩班膠官真係冇運行

每個月成三十萬人工養件咁嘅垃圾

死夠十個就時機到？

要等香港死咗幾百人好似03年咁先係時機？
屌你老母個老母

上海 北京重要城市封哂 等d大陸狗入哂黎香港就會封
一切都係中央的計謀

垃圾都不如
陳肇始正人渣仆街陷家鏟

dklm 再等就死哂啦

仲檢視咩
已經比全世界都遲

唔封關，中肺炎，係咪都死，
起碼都拎把菜刀搵一兩個狗官黑警陪葬

等有左先避孕

收撚皮啦港共狗官

澳門特首琴日先話歡迎武漢人去醫
仲比埋錢佢地醫喎

港人自救

你屌埋醫護工會
2月3先黎罷工

屌你老母仲要考慮

政府做野有冇撚腦呀！？
究竟有幾仆街先會置香港人健康於不顧？
考你老母！

撿你老母骨啊

諗緊封關後，支那人點入黎既方法咋

等社區爆發咗先封 等全國戒嚴先封

，

點解要協調 我封左關 佢入唔撚到啦
封關 封路 封火車 放RB（二號橋D石）
dllm

就係等香港收皮先封
係大陸爆發初期，
香港第一步係整個隔離營

封關啦 到而家都唔封等幾時

斬鳩佢啦屌佢老母

仲檢視，想點撚樣呀

考慮考慮，要幾多人中招先至封？

仲諗！真係想搞死香港先心息

dklm
時機時機
等大陸宣布封撚晒自己既地方你咪可話封香港囉

或者等大陸d乜柒二代落晒黎醫喇，咁咪封囉

上面批，佢地先可以做

立刻

耳心

快d封關啦仆街

等深圳封關，柒婆就跟機

大陸封撚哂咁多個城市先封都未遲

根本推緊香港人去死

屌你老母 成班狗官想整死香港人

封佢老母臭閪關啦屌你老味港共政府垃撚圾狗官

我準備好同醫護一齊罷。

多得政苦咁做唔係香港人唔會成功組織到一次有工會動員力既大罷工 同時為之後大三罷打強心針

Dllm

等到13億隻落哂嚟就係時機封

使乜搞禁多野
唔係話一直防疫都好充足冇問題架咩
有體温檢測家麻
健康申報禁麻煩仲講封關？

你有任何進一步行動都係屌緊自己老母
不過香港都係唔會有行動

立刻封關

diu la sing

DLLM
係咪想害死晒所有人啊屌你
檢視你老母
我屋企人要抽生死簽啊仆街
你地班膠官幾時落地獄死

死柒婆
而家資訊流通
想封鎖消息，白事當紅事辦
抗疫有功
死撚開啦

食屎啦
屌你老母

受既就班市民同班醫護

你班友去到依加都仲要睇大陸頭又要刷大陸鞋

真係唔死都無用

班撚屌都唔知係咪有心放大陸人落黎醫病
等香港人一鑊熟

佢口中既時機 應該係有港人。。。咩左

中國自己都周圍封啦，佢地唔係無決定權，係中央唔直接講就唔做野當ok

立即封關 否則罷工

檢視？？等上面批呱！正臭西

死撚哂嗰陣就差唔多要封啦

班仆街一定諗住等初四啲人走哂落黎香港先施施然封關 永遠都慢一拍 diu

全家仆街死

封關啦, 杏加橙

時機=香港大規模爆發

咁都做到高官？返屋企含撚啦

陳肇耻

唔似等上面批
澳門都落閘

屌佢老味！到佢考慮完都唔知要死幾多人！
抗病毒，要分秒必爭丫麻仆街。白痴都知喇！

政府反應仲慢過IE

「 0129 」 三罷勢在必行！

檢到爆發都未檢完。駛唔駛成立個防疫委員會𠻹呀，on9

到時都四圍傳

有潛伏期架喇，可能巳經有好多人巳經中左病毒！
再等 等 等，等到你老母死埋，等到你死哂全家先封關 ？

香港政府有邊個女人高層有遠見？

人命黎架 仆街 ！ 死一個都嫌多呀（除左你陳肇始冚家 ）

笑恥：等死咗人先封啦係咪先？！

有乜撚野好考慮

咁撚兒戲 有人死亡 你地都要填命

做酒店既會唔會肯為左封關放棄生意？而係照放佢地黎住，係酒店傳播病毒？

做開中國客保險既，會唔會為左生意而唔幫佢地落香港，避免佢地係社區傳染？

同樣做地產/商場/貿易，會唔會肯犧牲半年既營業額而讚成封關？

唔會，一定唔會，每個人都為左私利賺盡最後一分錢然後走佬。唔理今次疫症為香港社會帶黎幾多人命損失同醫療開支。

屌佢老母 呢條賤種全家死快啲啦

唔好比我見到佢戴口罩，佢話唔洗架麻

等緊個時機係全港罷工

政府嘅方針不嬲都係唔死人唔做野

陳笑恥, 最無恥

係需要協調一下，等果班中左武肺既支共高官同家人落埋黎香港睇醫生先，大家一家人嘛，而家未係時機喇。

特別係某的有錢有關係既友好。要等埋。

陳笑始：正等第一個人死

你地咁樂觀覺得有人死會封關
根本冇大陸order爆到班高官中埋都唔封得

同汕頭一樣，上面唔比封

有人死先係時機

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你